3) Laiatükki Mart Köba tunnistas, minnul jäi 17 Kubbo ölga wimata ja 3 päewa teggematta.
Kohhus moistis et Mart Köba maksab ölge ette 51 koppik ja päewate ette 65 koppik. Summa 116 koppik.
(Sel 10mal Nowembril makstud.)
